新手買電腦一問 求巴打幫幫手

電腦新手想買部電腦 大約玩黑沙同鬥陣
想問下各位巴打呢套設備如何 唔該各位
如果有咩不足既話可以提出黎

唔合格，CPU揀i7-6700/6700k/7700/7700k
GPU 1060 6GB/以上
RAM 最好可以16GB ，但8GB基本夠用
最好要有SSD 256GB/以上

我想問下 ssd同ram係咪可以另外自己去買之後加？

咁呢套巴打們覺得點

$6500都冇SSD
去呢暑間買下面好過啦

呢間野根本就係屋邨電腦鋪
一個字：伏

點解依排咁多人問依間水魚鋪

抽獎

人人都想中張GTX 1080

幫樓主計過下,個網至少食$1000水

學下自己砌好過

it狗只可以做義工甚至倒貼

如果唔打機，asus vivomini un65 夠唔夠用asus會唔會易壞

有冇巴打可以幫手幫我整個list出黎 大約7k左右 包windows 唔該

Window 成千銀wor

冇計啦巴打 我屋企冇window 😩

睇吓其他post買條oem key咪得
支持正版